各位FA手足 請唔好係hot zone做treatment！！！

呢幾日係前線遊走，見到有fa手足係催淚煙中幫人洗眼。知道大家出於好心，但麻煩大家留意下附近個環境，保護返自己同個patient，可以既話盡量退去warm zone先做treatment。

都想呼籲下大家量力而為，如果遇到唔識處理/唔熟既case一定要叫其他人幫手

我冇嘢講 聽日罷工

光復香港 時代革命